# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-28 19:43+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: blog/admin.py:58
msgid "Category not found."
msgstr "카테고리를 찾을 수 없습니다."

#: blog/admin.py:64 blog/admin.py:228
#, python-format
msgid "Successfully triggered translation for %(name)s."
msgstr "(이름)에 대한 번역을 성공적으로 트리거했습니다."

#: blog/admin.py:70 blog/admin.py:88 blog/admin.py:234 blog/admin.py:251
#, python-format
msgid "Failed to translate %(name)s: %(error)s"
msgstr "(이름)을(를) 번역하지 못했습니다: %(오류)를(를) 번역하지 못했습니다."

#: blog/admin.py:94
#, python-format
msgid "Successfully queued translation for %(count)d categories."
msgstr "(카운트)d 카테고리에 대한 번역을 성공적으로 대기열에 추가했습니다."

#: blog/admin.py:97
msgid "Translate selected categories"
msgstr "선택한 카테고리 번역"

#: blog/admin.py:104 blog/admin.py:107 blog/admin.py:177 blog/admin.py:180
#: blog/admin.py:269 blog/admin.py:272
msgid "Translate"
msgstr "번역"

#: blog/admin.py:131
msgid "Post not found."
msgstr "게시물을 찾을 수 없습니다."

#: blog/admin.py:137
#, python-format
msgid "Successfully triggered translation for %(title)s."
msgstr "(title)에 대한 번역을 성공적으로 트리거했습니다."

#: blog/admin.py:143 blog/admin.py:161
#, python-format
msgid "Failed to translate %(title)s: %(error)s"
msgstr "(제목)을(를) 번역하지 못했습니다: %(오류)를(를) 번역하지 못했습니다."

#: blog/admin.py:167
#, python-format
msgid "Successfully queued translation for %(count)d posts."
msgstr "(카운트)개 게시물에 대한 번역을 성공적으로 대기열에 추가했습니다."

#: blog/admin.py:170
msgid "Translate selected posts"
msgstr "선택한 게시물 번역"

#: blog/admin.py:192
msgid "Meta"
msgstr "메타"

#: blog/admin.py:193
msgid "Head"
msgstr "Head"

#: blog/admin.py:194
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#: blog/admin.py:195
msgid "Timestamps"
msgstr "타임스탬프"

#: blog/admin.py:215
msgid "Page not found."
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다."

#: blog/admin.py:220
#, python-format
msgid ""
"Translation can only be triggered from the default language (%(lang)s)."
msgstr "번역은 기본 언어(%(lang)s)에서만 트리거할 수 있습니다."

#: blog/admin.py:257
#, python-format
msgid "Successfully queued translation for %(count)d pages."
msgstr "(카운트)개 페이지에 대한 번역을 성공적으로 대기열에 추가했습니다."

#: blog/admin.py:260
msgid "Translate selected pages"
msgstr "선택한 페이지 번역"

#: blog/templates/blog/detail.html:30
msgid "Published on"
msgstr "에 게시됨"

#: blog/views.py:34
msgid "Pinterest Blog - Latest Guides & Tutorials"
msgstr "Pinterest 블로그 - 최신 가이드 및 튜토리얼"

#: blog/views.py:35
msgid ""
"Read fresh tips about Pinterest marketing, video downloading, and product "
"updates from the PinCatch blog."
msgstr "Pinterest 마케팅, 동영상 다운로드 및 제품 업데이트에 대한 새로운 팁을 PinCatch 블로그에서 확인하세요."

#: blog/views.py:66
#, python-format
msgid "Pinterest Blog: %(category)s"
msgstr "Pinterest 블로그: %(카테고리)"

#: blog/views.py:67
#, python-format
msgid ""
"Browse %(category)s articles and tutorials for Pinterest downloads, growth, "
"and PinCatch updates."
msgstr "(카테고리)의 글과 튜토리얼에서 Pinterest 다운로드, 성장 및 PinCatch 업데이트에 대해 알아보세요."

#: pincatch/seo.py:3 templates/index.html:8 templates/index.html:19
#: templates/index.html:26 templates/index.html:96 templates/index.html:97
msgid "Pinterest Video Downloader - Image, GIFs & Without Watermark"
msgstr "Pinterest 동영상 다운로더 - 이미지, GIF 및 워터마크 없음"

#: pincatch/seo.py:5 templates/index.html:10 templates/index.html:20
#: templates/index.html:27 templates/index.html:98 templates/index.html:171
msgid ""
"Bulk free online Pinterest video downloader for PC, Mac, iPhone. Save 4K "
"videos to MP4 without watermark fast and easy. Scanned by Norton™ Safe Web."
msgstr ""
"PC, Mac, iPhone용 대량 무료 온라인 Pinterest 동영상 다운로더. 워터마크 없이 4K 비디오를 MP4로 빠르고 쉽게 "
"저장하세요. Norton™ Safe Web으로 스캔합니다."

#: pincatch/settings.py:160
msgid "English"
msgstr "영어"

#: pincatch/settings.py:169
msgid "Arabic"
msgstr "아랍어"

#: templates/about.html:8
msgid "ABOUT"
msgstr "정보"

#: templates/about.html:11
msgid "Welcome to PinCatch!"
msgstr "PinCatch에 오신 것을 환영합니다!"

#: templates/about.html:12
msgid ""
"PinCatch is a website where you can download videos from Pinterest that are "
"publicly available. Our mission is to give people a way to save Pinterest "
"videos for personal use only. For example, you might want to watch a "
"favorite video offline, or keep it to view later when you have no internet."
msgstr ""
"PinCatch는 Pinterest에서 공개적으로 제공되는 동영상을 다운로드할 수 있는 웹사이트입니다. 저희의 사명은 사람들이 개인적인 "
"용도로만 Pinterest 동영상을 저장할 수 있는 방법을 제공하는 것입니다. 예를 들어, 좋아하는 동영상을 오프라인에서 보거나 나중에 "
"인터넷이 없을 때 보기 위해 보관하고 싶을 수 있습니다."

#: templates/about.html:13
msgid "We want to be open and clear:"
msgstr "우리는 투명하고 명확하게 공개하고자 합니다:"

#: templates/about.html:15
msgid ""
"PinCatch does not host or store any of the videos on our own servers. We "
"only fetch the video from Pinterest’s server when you make a request."
msgstr ""
"PinCatch는 자체 서버에 동영상을 호스팅하거나 저장하지 않습니다. 사용자가 요청할 때만 Pinterest의 서버에서 동영상을 "
"가져옵니다."

#: templates/about.html:16
msgid ""
"We do not change video content. We only provide a method to download what is"
" already available publicly."
msgstr "동영상 콘텐츠는 변경하지 않습니다. 이미 공개적으로 제공되는 콘텐츠를 다운로드할 수 있는 방법만 제공합니다."

#: templates/about.html:17
msgid ""
"We respect the rights of the creators. If someone owns a video, and they "
"want it removed from our service, we will remove it quickly when they show "
"proof they own it."
msgstr ""
"당사는 크리에이터의 권리를 존중합니다. 누군가 동영상을 소유하고 있고 해당 동영상을 서비스에서 삭제해 달라고 요청하는 경우, 소유하고 "
"있다는 증거를 제시하면 신속하게 삭제합니다."

#: templates/about.html:18
msgid ""
"We try to follow Pinterest’s rules and copyright laws. If any rule or law "
"changes, we will update our policies."
msgstr "당사는 Pinterest의 규정과 저작권법을 준수하기 위해 노력합니다. 규칙이나 법률이 변경되면 정책을 업데이트할 것입니다."

#: templates/about.html:20
msgid ""
"Thank you for using PinCatch. We hope it helps you enjoy Pinterest videos "
"more flexibly."
msgstr "PinCatch를 이용해 주셔서 감사합니다. Pinterest 동영상을 더욱 유연하게 즐기는 데 도움이 되길 바랍니다."

#: templates/contactUs.html:8
msgid "CONTACT US"
msgstr "문의하기"

#: templates/contactUs.html:11
msgid "If you want to get in touch with us, here is how: "
msgstr "문의를 원하시면 여기를 클릭하세요:"

#: templates/contactUs.html:12
msgid "Email: "
msgstr "이메일:"

#: templates/contactUs.html:13
msgid "Website: "
msgstr "웹사이트:"

#: templates/contactUs.html:14
msgid "You can send us:"
msgstr "보내주세요:"

#: templates/contactUs.html:16
msgid "Questions or Feedback"
msgstr "질문 또는 피드백"

#: templates/contactUs.html:17
msgid "Requests to remove content"
msgstr "콘텐츠 삭제 요청"

#: templates/contactUs.html:18
msgid "Privacy concerns"
msgstr "개인 정보 보호 문제"

#: templates/contactUs.html:19
msgid "Legal or copyright notices"
msgstr "법률 또는 저작권 고지"

#: templates/contactUs.html:21
msgid "We aim to respond within 24 to 48 hours."
msgstr "24시간에서 48시간 이내에 답변하는 것을 목표로 하고 있습니다."

#: templates/copyrightPolicy.html:8
msgid "Copyright Infringement Policy"
msgstr "저작권 침해 정책"

#: templates/copyrightPolicy.html:11
msgid ""
"This Anti-Copyright Policy is for compliance with the DMCA (Digital "
"Millennium Copyright Act) in the U.S. and similar laws elsewhere. We aim to "
"respond quickly to remove infringing content when owners assert rights."
msgstr ""
"본 저작권 침해 방지 정책은 미국의 DMCA(디지털 밀레니엄 저작권법) 및 기타 유사한 법률을 준수하기 위한 것입니다. 당사는 소유자가 "
"권리를 주장할 경우 신속하게 대응하여 저작권을 침해하는 콘텐츠를 삭제하는 것을 목표로 합니다."

#: templates/copyrightPolicy.html:12
msgid "Our Role & Safe Harbor"
msgstr "당사의 역할 및 세이프하버"

#: templates/copyrightPolicy.html:13
msgid ""
"PinCatch acts as a service that helps users fetch content from Pinterest. We"
" are not the origin of copyrighted material. Under U.S. law, we may qualify "
"for “safe harbor” protection under DMCA if we follow the rules of takedown "
"and counter notice."
msgstr ""
"PinCatch는 사용자가 Pinterest에서 콘텐츠를 가져올 수 있도록 도와주는 서비스 역할을 합니다. 당사는 저작권이 있는 자료의 "
"출처가 아닙니다. 미국 법률에 따라 당사는 게시 중단 및 반대 통지 규칙을 준수하는 경우 DMCA에 따른 '세이프 하버' 보호를 받을 "
"자격이 있을 수 있습니다."

#: templates/copyrightPolicy.html:14
msgid "How to File a DMCA Notice (Takedown Request)"
msgstr "DMCA 신고(게시 중단 요청) 제출 방법"

#: templates/copyrightPolicy.html:15
msgid ""
"If you own a copyrighted video or content and you believe it is accessible "
"via PinCatch in violation of your rights, send us a written notice with:"
msgstr ""
"저작권이 있는 동영상이나 콘텐츠를 소유하고 있으며 해당 콘텐츠가 귀하의 권리를 침해하여 PinCatch를 통해 액세스되고 있다고 생각되면"
" 서면 통지를 보내주세요:"

#: templates/copyrightPolicy.html:17
msgid "Your full name, address, phone number, and email address"
msgstr "귀하의 성명, 주소, 전화번호, 이메일 주소"

#: templates/copyrightPolicy.html:18
msgid "A description (title, URL, etc.) of your copyrighted work"
msgstr "저작권이 있는 저작물에 대한 설명(제목, URL 등)"

#: templates/copyrightPolicy.html:19
msgid "The exact URL on PinCatch (or in our logs) where the content appears"
msgstr "콘텐츠가 표시되는 PinCatch의 정확한 URL(또는 로그에 있는 URL)"

#: templates/copyrightPolicy.html:20
msgid ""
"A statement that you believe in good faith that the use is not allowed by "
"the copyright owner"
msgstr "저작권 소유자가 사용을 허용하지 않는다고 선의로 믿는다는 진술서"

#: templates/copyrightPolicy.html:21
msgid ""
"A statement under penalty of perjury that the information is accurate and "
"that you are the copyright owner or authorized agent"
msgstr "위증 시 처벌을 받을 수 있다는 조건 하에 정보가 정확하며 귀하가 저작권 소유자 또는 권한이 있는 대리인임을 확인하는 진술서"

#: templates/copyrightPolicy.html:22
msgid "Your electronic signature (or physical signature)"
msgstr "전자 서명(또는 실제 서명)"

#: templates/copyrightPolicy.html:24
msgid "Send your notice via email to:"
msgstr "이메일을 통해 알림을 보내세요:"

#: templates/copyrightPolicy.html:25
msgid "Once we get a valid DMCA notice, we will:"
msgstr "유효한 DMCA 통지를 받으면 바로 처리합니다:"

#: templates/copyrightPolicy.html:27
msgid "Remove or disable access to the infringing content"
msgstr "침해 콘텐츠에 대한 액세스 제거 또는 비활성화"

#: templates/copyrightPolicy.html:28
msgid "Notify the user who requested the content"
msgstr "콘텐츠를 요청한 사용자에게 알림"

#: templates/copyrightPolicy.html:29
msgid "Keep records of the request"
msgstr "요청 기록 보관"

#: templates/copyrightPolicy.html:31
msgid " Counter-Notice by the User"
msgstr " 사용자에 의한 반대 통지"

#: templates/copyrightPolicy.html:32
msgid ""
"If someone believes the content was wrongly removed (for example, they had "
"the right to use it), they may send a counter-notice containing:"
msgstr ""
"콘텐츠가 잘못 삭제되었다고 생각하는 경우(예: 콘텐츠에 대한 사용 권한이 있음), 해당 콘텐츠에 대한 이의제기 통지를 보낼 수 있습니다:"

#: templates/copyrightPolicy.html:34
msgid "Their name, address, and email"
msgstr "이름, 주소, 이메일"

#: templates/copyrightPolicy.html:35
msgid "Description of content removed and its previous location"
msgstr "삭제된 콘텐츠에 대한 설명 및 이전 위치"

#: templates/copyrightPolicy.html:36
msgid ""
"Statement that under penalty of perjury, they believe the content was "
"wrongly removed"
msgstr "위증 시 처벌을 받을 수 있으며 콘텐츠가 잘못 삭제되었다고 생각한다는 진술서"

#: templates/copyrightPolicy.html:37
msgid "Consent to jurisdiction of a federal court (if in the  U.S.)"
msgstr "연방법원 관할권에 대한 동의(미국에 있는 경우)"

#: templates/copyrightPolicy.html:38
msgid "Their signature"
msgstr "그들의 시그니처"

#: templates/copyrightPolicy.html:40
msgid ""
"If valid, we may restore the content after waiting the required time (e.g., "
"10-14 business days) unless the copyright owner files a lawsuit."
msgstr ""
"유효한 경우 저작권 소유자가 소송을 제기하지 않는 한 필요한 시간(예: 영업일 기준 10~14일)을 기다린 후 콘텐츠를 복원할 수 "
"있습니다."

#: templates/copyrightPolicy.html:41
msgid "Repeat Infringers"
msgstr "반복 침해자"

#: templates/copyrightPolicy.html:42
msgid ""
"We may terminate accounts or block users who repeatedly infringe copyrights."
msgstr "반복적으로 저작권을 침해하는 사용자는 계정을 해지하거나 차단할 수 있습니다."

#: templates/copyrightPolicy.html:43
msgid "Designated Copyright Agent"
msgstr "저작권 대리인 지정"

#: templates/copyrightPolicy.html:44
msgid ""
"If you wish, register a “Designated Copyright Agent” to receive notices "
"legally. This helps your site comply with DMCA."
msgstr ""
"원하는 경우 '지정 저작권 대리인'을 등록하여 합법적으로 통지를 받을 수 있습니다. 이렇게 하면 사이트가 DMCA를 준수하는 데 도움이 "
"됩니다."

#: templates/copyrightPolicy.html:45
msgid "False Claims"
msgstr "허위 청구"

#: templates/copyrightPolicy.html:46
msgid ""
"If someone knowingly misuses DMCA notices or counter-notices (for example, "
"false claims), they may be liable for damages under the law."
msgstr ""
"누군가 고의로 DMCA 통지 또는 이의제기 통지를 오용하는 경우(예: 허위 청구), 해당 사용자는 법에 따라 손해배상 책임을 질 수 "
"있습니다."

#: templates/copyrightPolicy.html:47
msgid "Other Jurisdictions"
msgstr "기타 관할 지역"

#: templates/copyrightPolicy.html:48
msgid ""
"Even though the DMCA is U.S. law, copyright laws exist in many countries. We"
" aim to follow global rules and remove infringing content when we are "
"notified, regardless of where the owner or user is."
msgstr ""
"DMCA는 미국 법이지만 저작권법은 여러 국가에 존재합니다. Facebook은 소유자나 사용자의 위치에 관계없이 글로벌 규칙을 준수하고 "
"저작권을 침해하는 콘텐츠에 대한 통지를 받으면 삭제하는 것을 목표로 합니다."

#: templates/footer.html:6
msgid "Quick Links"
msgstr "빠른 링크"

#: templates/footer.html:8 templates/header.html:20 templates/index.html:263
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: templates/footer.html:9
msgid "About Us"
msgstr "회사 소개"

#: templates/footer.html:10 templates/header.html:23
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: templates/footer.html:14
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: templates/footer.html:16
msgid "Contact Us"
msgstr "문의하기"

#: templates/footer.html:17
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 보호정책"

#: templates/footer.html:18
msgid "Terms And Conditions"
msgstr "이용 약관"

#: templates/footer.html:19
msgid "Copyright Policy"
msgstr "저작권 정책"

#: templates/footer.html:23
msgid "Disclaimer"
msgstr "면책 조항"

#: templates/footer.html:24
msgid ""
"PinCatch Tool is not affiliated with Pinterest. All trademarks, logos, and "
"videos belong to their respective owners. This service is for personal use "
"only."
msgstr ""
"PinCatch 도구는 Pinterest와 제휴 관계가 없습니다. 모든 상표, 로고 및 동영상은 해당 소유자의 자산입니다. 이 서비스는 "
"개인 용도로만 사용할 수 있습니다."

#: templates/footer.html:28
msgid "2025 PinCatch. All Rights Reserved. | Designed with"
msgstr "2025 PinCatch. 모든 권리 보유. | 설계자"

#: templates/footer.html:29
msgid "for Pinterest users"
msgstr "Pinterest 사용자를 위한"

#: templates/header.html:21
msgid "Pinterest Image Downloader"
msgstr "Pinterest 이미지 다운로더"

#: templates/header.html:22
msgid "Pinterest GIF Downloader"
msgstr "Pinterest GIF 다운로더"

#: templates/header.html:24
msgid "About"
msgstr "정보"

#: templates/header.html:42
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: templates/index.html:11
msgid ""
"pinterest video downloader, pinterest downloader, download pinterest videos,"
" pinterest mp4, pinterest gif, pinterest image downloader, bulk download "
"pinterest"
msgstr ""
"핀터 비디오 다운로더, 핀터 다운로더, 핀터 비디오 다운로드, 핀터 mp4, 핀터 gif, 핀터 이미지 다운로더, 대량 다운로드 핀터"

#: templates/index.html:75
msgid "PinCatch"
msgstr "PinCatch"

#: templates/index.html:88 templates/index.html:167
msgid "PinCatch - Pinterest Video Downloader"
msgstr "PinCatch - Pinterest 동영상 다운로더"

#: templates/index.html:192
msgid "Is this Pinterest downloader free to use?"
msgstr "이 Pinterest 다운로더는 무료로 사용할 수 있나요?"

#: templates/index.html:195
msgid ""
"Yes, PinCatch is entirely safe to use. We don't require a login, don't store"
" your videos, and use secure connections. Our privacy-protected tool has "
"been scanned by Norton Safe Web."
msgstr ""
"예, PinCatch는 전적으로 안전하게 사용할 수 있습니다. 로그인이 필요하지 않고, 동영상을 저장하지 않으며, 보안 연결을 "
"사용합니다. 개인 정보 보호 도구는 Norton Safe Web에서 검사했습니다."

#: templates/index.html:200
msgid "How can I download Pinterest content on my PC?"
msgstr "내 PC에 Pinterest 콘텐츠를 다운로드하려면 어떻게 해야 하나요?"

#: templates/index.html:203
msgid ""
"Simply open PinCatch in your browser on Windows, Mac, or Linux. Copy the "
"Pinterest link, paste it in our input field, and click download. The video "
"or image will save directly to your computer, no software installation "
"needed."
msgstr ""
"Windows, Mac 또는 Linux의 브라우저에서 PinCatch를 열기만 하면 됩니다. Pinterest 링크를 복사하여 입력 "
"필드에 붙여넣고 다운로드를 클릭합니다. 동영상이나 이미지가 컴퓨터에 바로 저장되며, 별도의 소프트웨어 설치가 필요하지 않습니다."

#: templates/index.html:208
msgid "Is there a Pinterest downloader available for Mac?"
msgstr "Mac에서 사용할 수 있는 Pinterest 다운로더가 있나요?"

#: templates/index.html:211
msgid ""
"PinCatch works on Mac through any browser. It's an online downloader, just "
"visit our site and start downloading without installing anything."
msgstr ""
"PinCatch는 모든 브라우저를 통해 Mac에서 작동합니다. 온라인 다운로더로, 저희 사이트를 방문하여 아무것도 설치하지 않고 "
"다운로드를 시작하세요."

#: templates/index.html:216
msgid "What’s the best way to download Pinterest videos on iPhone?"
msgstr "iPhone에서 Pinterest 동영상을 다운로드하는 가장 좋은 방법은 무엇인가요?"

#: templates/index.html:219
msgid ""
"Open Pinterest in Safari, copy the video link, visit PinCatch, paste the "
"URL, and tap download. Your video saves directly to Photos in full HD "
"quality. Works perfectly on iOS without any app."
msgstr ""
"Safari에서 Pinterest를 열고 동영상 링크를 복사한 다음 PinCatch로 이동하여 URL을 붙여넣고 다운로드를 탭합니다. "
"동영상이 풀 HD 화질로 사진에 바로 저장됩니다. 앱 없이 iOS에서 완벽하게 작동합니다."

#: templates/index.html:224
msgid "Can the Pinterest video downloader work without a watermark?"
msgstr "Pinterest 동영상 다운로더가 워터마크 없이 작동할 수 있나요?"

#: templates/index.html:227
msgid ""
"Yes! PinCatch downloads Pinterest videos without a watermark. You get clean,"
" original-quality files ready to watch or share."
msgstr ""
"예! PinCatch는 워터마크 없이 Pinterest 동영상을 다운로드합니다. 깨끗한 원본 품질의 파일을 바로 시청하거나 공유할 수 "
"있습니다."

#: templates/index.html:232
msgid "Where do Pinterest downloads go on iPhone?"
msgstr "iPhone에서 Pinterest 다운로드는 어디로 이동하나요?"

#: templates/index.html:235
msgid ""
"Downloaded videos save to your iPhone's Photos app, while images and GIFs "
"also go to Photos. Check your Downloads folder in Files for other formats."
msgstr ""
"다운로드한 동영상은 iPhone의 사진 앱에 저장되며, 이미지와 GIF도 사진으로 이동합니다. 다른 형식은 파일의 다운로드 폴더에서 "
"확인하세요."

#: templates/index.html:240
msgid "Why is my Pinterest not downloading pictures?"
msgstr "내 Pinterest에서 사진이 다운로드되지 않는 이유는 무엇인가요?"

#: templates/index.html:243
msgid ""
"This might be a browser permission issue. Make sure you've allowed downloads"
" in your browser settings. Try copying the link again and ensure you have a "
"stable internet connection."
msgstr ""
"브라우저 권한 문제일 수 있습니다. 브라우저 설정에서 다운로드를 허용했는지 확인하세요. 링크를 다시 복사하고 인터넷 연결이 안정적인지 "
"확인하세요."

#: templates/index.html:248
msgid "Can books be downloaded from Pinterest?"
msgstr "Pinterest에서 책을 다운로드할 수 있나요?"

#: templates/index.html:251
msgid ""
"While Pinterest may have book-related pins, PinCatch specializes in "
"downloading videos, images, and GIFs. For actual books, you'll need to visit"
" the original source linked in the pin."
msgstr ""
"Pinterest에는 책 관련 핀이 있을 수 있지만, PinCatch는 동영상, 이미지, GIF 다운로드에 특화되어 있습니다. 실제 책을"
" 보려면 핀에 링크된 원본 소스를 방문해야 합니다."

#: templates/index.html:269
msgid "blog"
msgstr "블로그"

#: templates/privacyPolicy.html:8
msgid "PRIVACY POLICY"
msgstr "개인정보 보호정책"

#: templates/privacyPolicy.html:11
msgid ""
"This Privacy Policy explains what information PinCatch may collect, how we "
"use it, and your rights. We take your privacy seriously."
msgstr ""
"본 개인정보 처리방침은 PinCatch가 수집할 수 있는 정보, 정보 사용 방법 및 귀하의 권리에 대해 설명합니다. 당사는 귀하의 "
"개인정보를 중요하게 생각합니다."

#: templates/privacyPolicy.html:12
msgid "Information We Collect"
msgstr "당사가 수집하는 정보"

#: templates/privacyPolicy.html:13
msgid ""
"We collect limited information to run the site safely and show ads (like "
"Google AdSense). The kinds of information include:"
msgstr ""
"당사는 사이트를 안전하게 운영하고 광고(예: Google 애드센스)를 표시하기 위해 제한된 정보를 수집합니다. 수집하는 정보의 종류는 "
"다음과 같습니다:"

#: templates/privacyPolicy.html:15
msgid ""
"Technical data: your browser type, your device kind, your IP address (or a "
"part of it), and how you use our website (pages you visit, clicks, etc.)"
msgstr "기술 데이터: 브라우저 유형, 기기 종류, IP 주소(또는 그 일부), 웹사이트 사용 방법(방문한 페이지, 클릭 수 등)."

#: templates/privacyPolicy.html:16
msgid ""
"Cookies and tracking: we use cookies and similar tools to remember your "
"preferences and to support advertisement networks."
msgstr "쿠키 및 추적: 당사는 쿠키 및 유사한 도구를 사용하여 사용자의 기본 설정을 기억하고 광고 네트워크를 지원합니다."

#: templates/privacyPolicy.html:17
msgid ""
"No personal profile unless you provide it: we do not require you to "
"register. If you do contact us / send notices, we may have your email or "
"other contact info."
msgstr ""
"사용자가 제공하지 않는 한 개인 프로필 없음: 당사는 사용자에게 등록을 요구하지 않습니다. 당사에 연락하거나 알림을 보내는 경우 이메일 "
"또는 기타 연락처 정보를 보유할 수 있습니다."

#: templates/privacyPolicy.html:19
msgid "How We Use Information"
msgstr "정보 사용 방법"

#: templates/privacyPolicy.html:20
msgid "We use your data to:"
msgstr "당사는 귀하의 데이터를 다음과 같은 용도로 사용합니다:"

#: templates/privacyPolicy.html:22
msgid "Keep the website running properly and securely"
msgstr "웹사이트를 적절하고 안전하게 운영하세요"

#: templates/privacyPolicy.html:23
msgid "Analyze and improve our service"
msgstr "서비스 분석 및 개선"

#: templates/privacyPolicy.html:24
msgid "Show relevant ads (AdSense)"
msgstr "관련성 높은 광고 표시(애드센스)"

#: templates/privacyPolicy.html:25
msgid "Detect abuse, fraud, or bad use"
msgstr "남용, 사기 또는 부정 사용 감지"

#: templates/privacyPolicy.html:26
msgid "Process legal requests (for example, copyright takedown notices)"
msgstr "법적 요청 처리(예: 저작권 게시 중단 통지)"

#: templates/privacyPolicy.html:28
msgid "Sharing Information"
msgstr "정보 공유"

#: templates/privacyPolicy.html:29
msgid ""
"We do not sell your personal data to third parties. But we may share "
"limited, anonymized data (not your name or email) with:"
msgstr ""
"당사는 회원님의 개인정보를 제3자에게 판매하지 않습니다. 하지만 이름이나 이메일이 아닌 제한된 익명화된 데이터를 공유할 수 있습니다:"

#: templates/privacyPolicy.html:31
msgid "Ad networks (Google AdSense)"
msgstr "광고 네트워크(Google 애드센스)"

#: templates/privacyPolicy.html:32
msgid "Analytics services (to understand website traffic)"
msgstr "애널리틱스 서비스(웹사이트 트래픽 파악을 위한)"

#: templates/privacyPolicy.html:33
msgid "Legal authorities if required by law"
msgstr "법률에 의해 요구되는 경우 사법 당국"

#: templates/privacyPolicy.html:35
msgid "Cookies & Similar Technologies"
msgstr "쿠키 및 유사 기술"

#: templates/privacyPolicy.html:36
msgid "We use cookies to:"
msgstr "당사는 쿠키를 다음과 같은 목적으로 사용합니다:"

#: templates/privacyPolicy.html:38
msgid "Remember your preferences"
msgstr "기본 설정 기억하기"

#: templates/privacyPolicy.html:39
msgid "Help ads know which ads to show"
msgstr "광고주가 어떤 광고를 표시할지 알 수 있도록 지원"

#: templates/privacyPolicy.html:40
msgid "Monitor usage patterns"
msgstr "사용 패턴 모니터링"

#: templates/privacyPolicy.html:42
msgid ""
"You can disable or block cookies from your browser settings, but some "
"features of the site may not work well if cookies are disabled."
msgstr ""
"브라우저 설정에서 쿠키를 비활성화하거나 차단할 수 있지만 쿠키를 비활성화하면 사이트의 일부 기능이 제대로 작동하지 않을 수 있습니다."

#: templates/privacyPolicy.html:43
msgid "Children’s Privacy"
msgstr "어린이 개인정보 보호"

#: templates/privacyPolicy.html:44
msgid ""
"PinCatch does not knowingly collect personal information from children under"
" age 13. If we become aware that a child under 13 gave us personal info, we "
"will remove it."
msgstr ""
"핀캐치는 13세 미만 아동의 개인정보를 고의로 수집하지 않습니다. 13세 미만의 아동이 개인정보를 제공한 사실을 알게 되는 경우 해당 "
"정보를 삭제합니다."

#: templates/privacyPolicy.html:45
msgid "Links to Other Sites"
msgstr "다른 사이트로 연결되는 링크"

#: templates/privacyPolicy.html:46
msgid ""
"PinCatch might show ads or links to third-party sites. These sites have "
"their own privacy policies. We are not responsible for what they do. We "
"encourage you to read their privacy policies."
msgstr ""
"PinCatch는 타사 사이트로 연결되는 광고 또는 링크를 표시할 수 있습니다. 이러한 사이트에는 자체 개인정보 보호정책이 있습니다. "
"당사는 이러한 사이트의 개인정보 취급방침에 대해 책임을 지지 않습니다. 해당 사이트의 개인정보 처리방침을 읽어보시기 바랍니다."

#: templates/privacyPolicy.html:47
msgid "Changes to Privacy Policy"
msgstr "개인정보 처리방침 변경"

#: templates/privacyPolicy.html:48
msgid ""
"We may change this policy from time to time. When we do, we will post the "
"updated version here with a “Last Updated” date. By using PinCatch after "
"changes, you accept the new policy."
msgstr ""
"당사는 이 정책을 수시로 변경할 수 있습니다. 변경 시 업데이트된 버전은 여기에 '마지막 업데이트' 날짜와 함께 게시됩니다. 변경 후 "
"PinCatch를 사용하면 새로운 정책에 동의하는 것으로 간주됩니다."

#: templates/termsAndConditions.html:8
msgid "TERMS AND CONDITIONS"
msgstr "이용 약관"

#: templates/termsAndConditions.html:11
msgid ""
"These Terms & Conditions (“Terms”) tell you the rules for using PinCatch. By"
" using our website, you accept these rules."
msgstr ""
"본 이용약관(\"약관\")은 핀캐치 이용에 관한 규칙을 설명합니다. 당사 웹사이트를 이용함으로써 귀하는 이러한 규칙에 동의하게 됩니다."

#: templates/termsAndConditions.html:12
msgid "Use for Personal, Non-Commercial Purposes Only"
msgstr "개인적, 비상업적 목적으로만 사용"

#: templates/termsAndConditions.html:13
msgid ""
"You may use PinCatch only to download Pinterest videos for your personal, "
"noncommercial use. You may not use it to download videos for sale or for "
"posting somewhere else without permission."
msgstr ""
"PinCatch는 개인적, 비상업적 용도로만 Pinterest 동영상을 다운로드하는 데 사용할 수 있습니다. 판매용 동영상을 "
"다운로드하거나 다른 곳에 게시하기 위해 허가 없이 사용할 수 없습니다."

#: templates/termsAndConditions.html:14
msgid "No Hosting or Redistribution by PinCatch"
msgstr "PinCatch에 의한 호스팅 또는 재배포 금지"

#: templates/termsAndConditions.html:15
msgid ""
"PinCatch does not store, host, or upload videos. We link/content fetch from "
"Pinterest servers only when you request. We are not the origin of the media "
"content."
msgstr ""
"PinCatch는 동영상을 저장, 호스팅 또는 업로드하지 않습니다. 당사는 사용자가 요청할 때만 Pinterest 서버에서 링크/콘텐츠 "
"가져오기를 수행합니다. 당사는 미디어 콘텐츠의 출처가 아닙니다."

#: templates/termsAndConditions.html:16
msgid "Respect Copyright and Intellectual Property"
msgstr "저작권 및 지적 재산권 존중"

#: templates/termsAndConditions.html:18
msgid ""
"You must respect the rights of content creators. If a video is copyrighted, "
"you must have permission to use it beyond personal viewing."
msgstr "콘텐츠 제작자의 권리를 존중해야 합니다. 동영상에 저작권이 있는 경우 개인적인 시청을 넘어서는 사용 권한이 있어야 합니다."

#: templates/termsAndConditions.html:19
msgid ""
"You may not use downloaded videos to infringe copyright. For example, do not"
" upload or share videos you don’t have the right to."
msgstr ""
"다운로드한 동영상을 저작권을 침해하는 용도로 사용해서는 안 됩니다. 예를 들어, 권한이 없는 동영상을 업로드하거나 공유하지 마세요."

#: templates/termsAndConditions.html:20
msgid ""
"If you use downloaded content in a way that violates copyright laws, you are"
" solely responsible."
msgstr "다운로드한 콘텐츠를 저작권법을 위반하는 방식으로 사용하는 경우 전적으로 귀하의 책임입니다."

#: templates/termsAndConditions.html:22
msgid "Prohibited Uses"
msgstr "금지된 사용"

#: templates/termsAndConditions.html:23
msgid "You may not use PinCatch to:"
msgstr "PinCatch를 사용할 수 없습니다:"

#: templates/termsAndConditions.html:25
msgid "Violate laws or regulations"
msgstr "법률 또는 규정 위반"

#: templates/termsAndConditions.html:26
msgid "Harass, defame, or harm others"
msgstr "타인을 괴롭히거나 명예를 훼손하거나 해를 끼치는 행위"

#: templates/termsAndConditions.html:27
msgid "Send spam or do malicious acts"
msgstr "스팸을 보내거나 악의적인 행위를 하는 경우"

#: templates/termsAndConditions.html:28
msgid "Violate copyrights or intellectual property"
msgstr "저작권 또는 지적 재산권 위반"

#: templates/termsAndConditions.html:29
msgid "Reverse engineer or misuse our service"
msgstr "서비스 리버스 엔지니어링 또는 오용"

#: templates/termsAndConditions.html:31
msgid "Disclaimers & Limitations"
msgstr "면책 조항 및 제한 사항"

#: templates/termsAndConditions.html:33
msgid "PinCatch is not endorsed, authorized, or affiliated with Pinterest."
msgstr "PinCatch는 Pinterest를 보증, 승인 또는 제휴하지 않습니다."

#: templates/termsAndConditions.html:34
msgid ""
"We don’t guarantee that our service will always or perfect. Sometimes videos"
" may not download."
msgstr "저희 서비스가 항상 완벽하다고 보장할 수는 없습니다. 간혹 동영상이 다운로드되지 않을 수 있습니다."

#: templates/termsAndConditions.html:35
msgid "We are not responsible for loss or damage from using the service."
msgstr "당사는 서비스 이용으로 인한 손실이나 손해에 대해 책임을 지지 않습니다."

#: templates/termsAndConditions.html:36
msgid ""
"We do not guarantee that the content is legal to download in your country. "
"You must check local law."
msgstr "당사는 해당 콘텐츠가 귀하의 국가에서 합법적으로 다운로드할 수 있음을 보장하지 않습니다. 현지 법률을 확인해야 합니다."

#: templates/termsAndConditions.html:38
msgid "Termination"
msgstr "해지"

#: templates/termsAndConditions.html:39
msgid ""
"We may suspend or terminate your access at any time if you break these "
"Terms. We may remove content or block users who misuse the service."
msgstr ""
"당사는 귀하가 본 약관을 위반하는 경우 언제든지 귀하의 액세스를 일시 중지하거나 해지할 수 있습니다. 당사는 콘텐츠를 삭제하거나 서비스를"
" 오용하는 사용자를 차단할 수 있습니다."

#: templates/termsAndConditions.html:40
msgid "Changes to Terms"
msgstr "약관 변경"

#: templates/termsAndConditions.html:41
msgid ""
"We may update these Terms. We will post a new version on this page with a "
"“Last Updated” date. By continuing to use PinCatch after changes, you accept"
" the new Terms."
msgstr ""
"당사는 본 약관을 업데이트할 수 있습니다. 당사는 이 페이지에 \"최종 업데이트\" 날짜와 함께 새 버전을 게시할 것입니다. 변경 후에도"
" PinCatch를 계속 사용하면 새로운 약관에 동의하는 것으로 간주됩니다."

#: templates/termsAndConditions.html:42
msgid "Governing Law & Jurisdiction"
msgstr "준거법 및 관할권"

#: templates/termsAndConditions.html:43
msgid ""
"These Terms are governed by the laws of the jurisdiction where PinCatch is "
"registered (for example, your country). Any legal claims must be brought "
"before the courts in that jurisdiction."
msgstr ""
"본 약관은 핀캐치가 등록된 관할권(예: 귀하의 국가)의 법률의 적용을 받습니다. 모든 법적 청구는 해당 관할권의 법원에 제기해야 합니다."

#: views.py:134
msgid "Pinterest Image Downloader - Save HD Photos from Pins"
msgstr "Pinterest 이미지 다운로더 - 핀에서 HD 사진 저장하기"

#: views.py:135
msgid ""
"Download Pinterest images in HD quality without installing any apps using "
"PinCatch."
msgstr "PinCatch를 사용하여 앱을 설치하지 않고도 Pinterest 이미지를 HD 화질로 다운로드하세요."

#: views.py:156
msgid "Pinterest GIF Downloader - Save Animated Pins Online"
msgstr "Pinterest GIF 다운로더 - 애니메이션 핀을 온라인으로 저장하기"

#: views.py:157
msgid ""
"Convert and download Pinterest GIFs instantly in high quality with the free "
"PinCatch GIF downloader."
msgstr "무료 PinCatch GIF 다운로더를 사용하여 고품질의 Pinterest GIF를 즉시 변환하고 다운로드하세요."

#: views.py:178
msgid "Pinterest URL Downloader - Save Animated Pins Online"
msgstr "Pinterest URL 다운로더 - 애니메이션 핀을 온라인으로 저장하기"

#: views.py:179
msgid ""
"Convert and download Pinterest URLs instantly in high quality with the free "
"PinCatch Url downloader."
msgstr "무료 PinCatch Url 다운로더를 사용하여 Pinterest URL을 고품질로 즉시 변환하고 다운로드하세요."

#: views.py:192
msgid "About PinCatch - Pinterest Video Downloader"
msgstr "PinCatch 소개 - Pinterest 동영상 다운로더"

#: views.py:193
msgid ""
"Learn more about the PinCatch downloader, our mission, and how we help "
"creators save their favorite Pinterest content."
msgstr ""
"PinCatch 다운로더와 우리의 미션, 크리에이터가 좋아하는 Pinterest 콘텐츠를 저장하도록 돕는 방법에 대해 자세히 알아보세요."

#: views.py:202
msgid "Contact PinCatch Support"
msgstr "PinCatch 지원팀에 문의"

#: views.py:203
msgid ""
"Have questions about downloading Pinterest videos or removing content? Get "
"in touch with the PinCatch support team."
msgstr "Pinterest 동영상 다운로드 또는 콘텐츠 삭제에 대해 궁금한 점이 있나요? PinCatch 지원팀에 문의하세요."

#: views.py:212
msgid "PinCatch Privacy Policy"
msgstr "핀캐치 개인정보 보호정책"

#: views.py:213
msgid ""
"Understand how PinCatch processes downloader requests, what information we "
"store, and how we protect user privacy."
msgstr "PinCatch가 다운로더 요청을 처리하는 방법, 저장하는 정보, 사용자 개인정보를 보호하는 방법을 이해합니다."

#: views.py:222
msgid "PinCatch Terms & Conditions"
msgstr "PinCatch 이용약관"

#: views.py:223
msgid ""
"Review the allowed usage of the PinCatch Pinterest downloader, copyright "
"responsibilities, and legal terms."
msgstr "PinCatch Pinterest 다운로더의 허용된 사용, 저작권 책임 및 법적 약관을 검토하세요."

#: views.py:232
msgid "PinCatch Copyright & Takedown Policy"
msgstr "PinCatch 저작권 및 삭제 정책"

#: views.py:233
msgid ""
"Report copyright concerns and see how PinCatch responds to DMCA takedowns "
"for Pinterest videos, GIFs, and images."
msgstr ""
"저작권 문제를 신고하고 Pinterest 동영상, GIF 및 이미지에 대한 DMCA 삭제에 PinCatch가 어떻게 대응하는지 "
"알아보세요."
